終於俾我諗到個分辨五毛嘅最佳方法

就係問佢地龍門好唔好食

好食喎

真手足 屎都好食

好食是良知

好食
但未食過

兄弟爬山，各有各食，你分化

唔好食
但黃

樓上話好食嗰啲有冇良知㗎